果啲話一萬=1m嘅玩膠毒撚 其實你地啲膠唔好笑囉。。。

睇到我尷尬癌發作不如你地收手啦 一啲都唔好笑囉

無嘅，純粹笑鳩佢哋讀書少啫，毅進都不如

好彩講開一萬=1m嗰啲都唔係毒撚
反而周街咬人嗰班cctoy先係毒撚

1M=1mol

唔識字真係睇到好老尷

似mk多d 以撩交嗌為樂
我就見一個block一個既
岩岩特登search 1m post
發現有幾個一早比我完全封鎖左
建議大家除左善用起底仲要善用封鎖功能
會少好多垃圾傷眼

真 成班弱智

真 我覺得應該係現實無所事事嘅廢青

1m = 1mò

同意，明明係 1W